[{"lang": "en", "favorited": false, "truncated": false, "text": "Hate is always wrong. Prove #Trump a liar, or just ignore him.", "created_at": "Sat Apr 16 12:59:50 +0000 2016", "hashtags": ["Trump"], "retweeted": false, "source": "<a href=\"http://twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web Client</a>", "user": {"id": 503662020}, "id": 721322208350576640}, {"lang": "de", "favorited": false, "truncated": false, "text": "Erst entkorkt #Merkel den Flaschengeist des Fl\u00fcchtlingsmagneten, dann den der Sultanatisierung. Was wird ihr n\u00e4chster Strohhalm sein?", "created_at": "Fri Apr 15 22:21:32 +0000 2016", "hashtags": ["Merkel"], "retweeted": false, "source": "<a href=\"http://twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web Client</a>", "user": {"id": 503662020}, "id": 721101175320363008, "favorite_count": 1}, {"lang": "de", "favorited": false, "truncated": false, "text": "Im Sultanat registriert man mit Genugtuung, wie die neue teutonische Vasallin Weisungen Folge leistet.\n\n#Merkel #Erdogan #Boehmermann", "created_at": "Fri Apr 15 22:08:20 +0000 2016", "hashtags": ["Merkel", "Erdogan", "Boehmermann"], "retweeted": false, "source": "<a href=\"http://twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web Client</a>", "user": {"id": 503662020}, "id": 721097855327408128}, {"lang": "de", "favorited": false, "truncated": false, "text": "Mutter Merkel rettet die Ehre ihres Sultans und sendet die silberne Schnur f\u00fcr #Boehmermann.\n\n#Merkel\n#Erdogan https://t.co/SdTs9iSeQB", "created_at": "Fri Apr 15 19:52:19 +0000 2016", "hashtags": ["Boehmermann", "Merkel", "Erdogan"], "retweeted": false, "source": "<a href=\"http://twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web Client</a>", "user": {"id": 503662020}, "media": [{"expanded_url": "http://twitter.com/Clarissaraptor/status/721063623179808768/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/SdTs9iSeQB", "url": "https://t.co/SdTs9iSeQB", "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/media/CgG7fYfW4AAPQxv.jpg", "id_str": "721063563180302336", "sizes": {"small": {"h": 131, "resize": "fit", "w": 340}, "large": {"h": 393, "resize": "fit", "w": 1024}, "medium": {"h": 230, "resize": "fit", "w": 600}, "thumb": {"h": 150, "resize": "crop", "w": 150}}, "indices": [111, 134], "type": "photo", "id": 721063563180302336, "media_url": "http://pbs.twimg.com/media/CgG7fYfW4AAPQxv.jpg"}], "retweet_count": 1, "id": 721063623179808768}, {"lang": "de", "favorited": false, "truncated": false, "text": "Weil wir offenbar ein Volk von wahnhaft massenm\u00f6rderischen Verbrechern sind die das noch immer nicht abstreifen k\u00f6nnen @andreasklusch", "created_at": "Fri Apr 15 09:34:27 +0000 2016", "retweeted": false, "user_mentions": [{"screen_name": "andreasklusch", "id": 2762717152, "name": "Andreas Klusch"}], "source": "<a href=\"http://twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web Client</a>", "user": {"id": 503662020}, "id": 720908133502185472}, {"lang": "de", "favorited": false, "truncated": false, "text": "#Boehmermann's Gedicht war Schm\u00e4hparodie u. verletzt nur einen hysterischen #Erdogan der alles auf die Goldwage legt https://t.co/gbz0zv1mQi", "created_at": "Tue Apr 12 14:31:44 +0000 2016", "hashtags": ["Boehmermann", "Erdogan"], "retweeted": false, "source": "<a href=\"http://twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web Client</a>", "user": {"id": 503662020}, "media": [{"expanded_url": "http://twitter.com/Clarissaraptor/status/719895785605894144/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/gbz0zv1mQi", "url": "https://t.co/gbz0zv1mQi", "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/media/Cf2Ui7mWQAEfX1T.jpg", "id_str": "719894843284144129", "sizes": {"small": {"h": 167, "resize": "fit", "w": 340}, "large": {"h": 417, "resize": "fit", "w": 849}, "medium": {"h": 295, "resize": "fit", "w": 600}, "thumb": {"h": 150, "resize": "crop", "w": 150}}, "indices": [117, 140], "type": "photo", "id": 719894843284144129, "media_url": "http://pbs.twimg.com/media/Cf2Ui7mWQAEfX1T.jpg"}], "id": 719895785605894144}, {"lang": "de", "favorited": false, "truncated": false, "text": "Tragen auch Sie den Schr\u00f6derkeim in sich, bei den Jusos links einzusteigen, im reifen Alter aber in erlauchte Kreise wechselnd? @j_uekermann", "created_at": "Mon Apr 11 18:29:56 +0000 2016", "retweeted": false, "user_mentions": [{"screen_name": "j_uekermann", "id": 1116530071, "name": "Johanna Uekermann"}], "source": "<a href=\"http://twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web Client</a>", "user": {"id": 503662020}, "id": 719593340929458176}, {"lang": "de", "favorited": false, "truncated": false, "text": "\u00dcber @janboehm k\u00f6nnte Merkel endlich st\u00fcrzen, damit schriebe er gro\u00dfe Geschichte. Bei Gef\u00e4ngnis k\u00f6nnt's eine Revolte der 68er Ausma\u00dfe geben!", "created_at": "Sun Apr 10 14:51:06 +0000 2016", "retweeted": false, "user_mentions": [{"screen_name": "janboehm", "id": 19072286, "name": "Jan B\u00f6hmermann"}], "source": "<a href=\"http://twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web Client</a>", "user": {"id": 503662020}, "id": 719175880719908864}, {"lang": "de", "favorited": false, "truncated": false, "text": "Sie heilen Symtome, wir m\u00fc\u00dften aber an die Wurzel u. die hei\u00dft Materialismus/Leistungsgesellschaft, wo viele hinten runter fallen @MoAsumang", "created_at": "Sat Apr 09 11:26:03 +0000 2016", "retweeted": false, "user_mentions": [{"screen_name": "MoAsumang", "id": 2461034017, "name": "Mo Asumang"}], "source": "<a href=\"http://twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web Client</a>", "user": {"id": 503662020}, "id": 718761889845665794, "favorite_count": 1}, {"lang": "en", "favorited": false, "truncated": false, "text": "Okay, you can smoke on my twitter feed, but you will not in clubs where I go, since I don't go where people smoke. ;o) @SmokersMatch", "created_at": "Thu Apr 07 16:23:08 +0000 2016", "retweeted": false, "user_mentions": [{"screen_name": "SmokersMatch", "id": 2976887722, "name": "Smokers Match"}], "source": "<a href=\"http://twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web Client</a>", "user": {"id": 503662020}, "id": 718111881144233984}, {"lang": "de", "favorited": false, "truncated": false, "text": "BRAVO, Herr Seehofer! Weitermachen, durchhalten, w\u00fcrde Sie als Preu\u00dfin schrecklich gern w\u00e4hlen, kann ich in Berlin aber leider nicht :( @CSU", "created_at": "Thu Apr 07 09:21:38 +0000 2016", "retweeted": false, "user_mentions": [{"screen_name": "CSU", "id": 21107582, "name": "CSU"}], "source": "<a href=\"http://twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web Client</a>", "user": {"id": 503662020}, "id": 718005805874851841}, {"lang": "en", "favorited": false, "truncated": false, "text": "The Story of the Dandelion Queen: The Middle Finger as Expression of Sexual Guilt https://t.co/26iIPrkfpT", "created_at": "Wed Apr 06 12:13:26 +0000 2016", "retweeted": false, "source": "<a href=\"http://twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web Client</a>", "user": {"id": 503662020}, "urls": {"https://t.co/26iIPrkfpT": "http://vielerhand.blogspot.com/2016/04/the-middle-finger-as-expression-of.html?spref=tw"}, "id": 717686653524045824}, {"lang": "de", "favorited": false, "truncated": false, "text": "Bevor das afghanische Volk hierher flutet, m\u00fcssen wir #Aghanistan wohl befrieden u. als #EU-Kolonie verwalten. Wenn die's net im Griff haben", "created_at": "Sat Apr 02 22:24:28 +0000 2016", "hashtags": ["Aghanistan", "EU"], "retweeted": false, "source": "<a href=\"http://twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web Client</a>", "user": {"id": 503662020}, "id": 716390872540164097}, {"lang": "en", "favorited": false, "truncated": false, "text": "You did NOT start the debate on shooting at the border! They asked you on TV, \"Your husband said...\" https://t.co/iCwkv3Cu78  @FraukePetry", "created_at": "Sun Mar 27 19:05:18 +0000 2016", "retweeted": false, "user_mentions": [{"screen_name": "FraukePetry", "id": 1273010575, "name": "Frauke Petry"}], "source": "<a href=\"http://twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web Client</a>", "user": {"id": 503662020}, "urls": {"https://t.co/iCwkv3Cu78": "https://plus.google.com/b/102060769291719414107/102060769291719414107/posts/1sRq5WQC31D"}, "id": 714166425133457408}, {"lang": "de", "favorited": false, "truncated": false, "text": "Freiheit einen erf\u00fcllenden Beruf zu w\u00e4hlen selbstverst\u00e4ndlich?? Sie senden wirklich aus dem Elfenbeinturm und blenden die Realit\u00e4t aus @DLF", "created_at": "Thu Mar 24 19:22:28 +0000 2016", "retweeted": false, "user_mentions": [{"screen_name": "DLF", "id": 212407067, "name": "Deutschlandfunk"}], "source": "<a href=\"http://twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web Client</a>", "user": {"id": 503662020}, "id": 713083579593523200}, {"lang": "de", "favorited": false, "truncated": false, "text": "Nach Ihrer Meinung also: Leute die eine deutsche Identit\u00e4t besitzen, sollen #AfD w\u00e4hlen? Aha... https://t.co/6UYv0UMa0h @demianvonosten", "created_at": "Thu Mar 24 13:48:51 +0000 2016", "hashtags": ["AfD"], "retweeted": false, "user_mentions": [{"screen_name": "demianvonosten", "id": 23762497, "name": "Demian von Osten"}], "source": "<a href=\"http://twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web Client</a>", "user": {"id": 503662020}, "urls": {"https://t.co/6UYv0UMa0h": "http://www.tagesschau.de/multimedia/kurzerklaert/kurzerklaert-afd-101.html"}, "id": 712999623523217408}, {"lang": "de", "favorited": false, "truncated": false, "text": "Es scheint, die Br\u00fcsseler Terroristen haben in Torschlu\u00dfpanik wenig un\u00fcberlegt zugeschlagen. Dies k\u00f6nnte ihnen zum Verh\u00e4ngnis werden....", "created_at": "Tue Mar 22 18:30:14 +0000 2016", "retweeted": false, "source": "<a href=\"http://twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web Client</a>", "user": {"id": 503662020}, "id": 712345658221580288}, {"lang": "de", "favorited": false, "truncated": false, "text": "Was gilt der Populus wo man Populismus gei\u00dfelt? Es diskutiert der @DLF nach Gutsherrenart. Demokratie ist v\u00f6lkisch, is ja das Wort VOLK drin", "created_at": "Sun Mar 13 18:44:57 +0000 2016", "retweeted": false, "user_mentions": [{"screen_name": "DLF", "id": 212407067, "name": "Deutschlandfunk"}], "source": "<a href=\"http://twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web Client</a>", "user": {"id": 503662020}, "id": 709087872113090560}, {"lang": "de", "favorited": false, "truncated": false, "text": "#JuliaKloeckner gibt gewi\u00df auch was auf ihr Land, aber da\u00df Lippenstift und Lidstrich sitzen kommt zuerst. #CDU", "created_at": "Sun Mar 13 18:24:25 +0000 2016", "hashtags": ["JuliaKloeckner", "CDU"], "retweeted": false, "source": "<a href=\"http://twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web Client</a>", "user": {"id": 503662020}, "id": 709082705154215937}, {"lang": "de", "favorited": false, "truncated": false, "text": "Die #CDU befindet sich in furchtbaren Wehen. #Merkel auszupressen ist fatal, vor allem wenn der Hintern folgt, der l\u00e4hmend auf dem Lande sa\u00df", "created_at": "Sun Mar 13 17:30:05 +0000 2016", "hashtags": ["CDU", "Merkel"], "retweeted": false, "source": "<a href=\"http://twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web Client</a>", "user": {"id": 503662020}, "id": 709069032893366272}, {"lang": "de", "favorited": false, "truncated": false, "text": "Die #SPD, Partei der Anw\u00e4lte, Sozialp\u00e4dagogen und akademischen Dozenten hat sich gefunden: Nicht Volks- sondern Splitterpartei. Das adelt...", "created_at": "Sun Mar 13 17:23:35 +0000 2016", "hashtags": ["SPD"], "retweeted": false, "source": "<a href=\"http://twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web Client</a>", "user": {"id": 503662020}, "id": 709067395948789767}, {"lang": "de", "favorited": false, "truncated": false, "text": "Also, wenn einer mit dem Messer angreift, wird ein Polizist schie\u00dfen - auch an der Grenze. Auf Unbewaffnete nat\u00fcrlich niemals @maischberger", "created_at": "Wed Mar 09 22:55:57 +0000 2016", "retweeted": false, "user_mentions": [{"screen_name": "maischberger", "id": 1860407786, "name": "Maischberger"}], "source": "<a href=\"http://twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web Client</a>", "user": {"id": 503662020}, "id": 707701488391426048, "favorite_count": 1}, {"lang": "de", "favorited": false, "truncated": false, "text": "Die heutige inflation\u00e4re Verwendung von \"rassistisch\" &amp; \"v\u00f6lkisch\" ist hysterisch, mi\u00dfbr\u00e4uchlich und verf\u00e4lschend @maischberger", "created_at": "Wed Mar 09 22:14:05 +0000 2016", "retweeted": false, "user_mentions": [{"screen_name": "maischberger", "id": 1860407786, "name": "Maischberger"}], "source": "<a href=\"http://twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web Client</a>", "user": {"id": 503662020}, "id": 707690951746195457}, {"lang": "de", "favorited": false, "truncated": false, "text": "Die Kososvo #Fl\u00fcchtlinge wurden net integriert\u2014d. Gros wurde m. Balkanfrieden zur\u00fcck geschickt! H\u00f6rn Sie auf im Infoteil zu fantasieren @DLF", "created_at": "Wed Mar 09 12:10:06 +0000 2016", "hashtags": ["Fl\u00fcchtlinge"], "retweeted": false, "user_mentions": [{"screen_name": "DLF", "id": 212407067, "name": "Deutschlandfunk"}], "source": "<a href=\"http://twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web Client</a>", "user": {"id": 503662020}, "id": 707538953528860672}, {"lang": "en", "favorited": false, "truncated": false, "text": "#Hillary or #Bernie? I sit back and wait...Don't know whether my wounded #Obama-battlehorse can still join the battle coming summer and fall", "created_at": "Sun Mar 06 11:41:16 +0000 2016", "hashtags": ["Hillary", "Bernie", "Obama"], "retweeted": false, "source": "<a href=\"http://twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web Client</a>", "user": {"id": 503662020}, "id": 706444535228993536}, {"lang": "de", "favorited": false, "truncated": false, "text": "Ihre \u00dcberspanntheit grenzt an Verfolgungswahn: Rote Buchstaben \"rechts\"? @DLF Info ist voll freestyle-Fantasiererei https://t.co/z94yDSUQrd", "created_at": "Wed Mar 02 12:20:16 +0000 2016", "retweeted": false, "user_mentions": [{"screen_name": "DLF", "id": 212407067, "name": "Deutschlandfunk"}], "source": "<a href=\"http://twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web Client</a>", "user": {"id": 503662020}, "urls": {"https://t.co/z94yDSUQrd": "https://twitter.com/Migration_Oe/status/704605054934884352"}, "id": 705004795690655744}]